G6PD患者可唔可以飲red bull?

成日唔敢飲但又想試下

什麼是G6PD

點解唔得？

Red Bull 有蠶豆成份？

葡萄糖六磷酸去氫酵素缺乏症（G6PD缺乏症） , 俗稱蠶豆症

我有G6PD 每日飲一罐 仲未死得

因為red bull入面有一種成分叫牛磺酸，G6PD患者好似會過敏

真定假先，我真係信你㗎

真 飲過一次覺得好好飲 從此上癮

仲有無巴打有G6PD飲過RED BULL未死得既?

飲完果班都死撚左又點覆你

金銀花
冇難度

飲過
死咗而家顯靈上嚟答你

認真討論

唔問醫生問child登仔

有次溫書溫通頂飲咗1罐冇事

其實G6PD患者仲有咩唔食得
蠶豆，薄荷，衣櫃唔可以放樟腦丸，仲有d咩

冇事架 我都有g6pd

藥油，中藥

聽過大個咗就會冇乜野
不過同依家都係乜都唔敢試

其實成日話薄荷都唔得 咁香口膠食唔食得？
雖然我唔會吞落肚

成日食,無事

飲得

牛黃,金銀花,珍珠末 仲有好多

我都係咁聽返嚟 但係試過食又冇事
但都唔好食嘅